覺唔覺「後生仔蝕底少少啦」真係難聽過粗口？

老闆最鍾意講宜句

無論大公司定細公司既hr或者老闆都會咁講

屌你老母啊

你做老闆蝕少少唔得咩？

蝕少少公司會虧損？

咁撚窮就咪撚學人做老闆啦

當Fg係咩？

貼埋錢比你番工好冇？

仲有「我以前都係咁捱啦」

同意 有同事返工返到間公司好似有佢份 痴撚線

認同

以前個境好咁多

樓又唔算貴

又有前景過我地

Eg 老屎忽：以前11k我都係咁，少少野都頂唔到

屌你老母，你以前咩環境，我宜家咩環境啊

比咁低offer

但想你對公司有歸屬感

以前真係多勞多得，依家多勞老細當你水魚

比少少錢

但要洗盡你

答佢老人死快少少

拍硬檔 幫幫手

公司對你咁好

你唔係咁啊？

前幾年同上司講升職加人工個啲
上司：阿邊個同事做senior 位，有差唔多20k, 我個時做佢個位邊有！
但條撚屌喺個行做咗成差唔多廿年，佢做senior 個陣個物價一定低過而家好撚多囉好冇

以前樓價幾平

宜家樓價幾貴

屌我公司個2個同事朝朝早成個鐘返工 日日連lunch 都唔洗食 放工自動波無限ot 唔講以為勤工獎有一百萬

如果唔係做高層既

就真係on99

人人平等 點解我要蝕比你

最慘香港有人做爛市

邊條on9發明OT，前世係咪牛黎

後生仔勤力d學多d野呀

學多d野番學唔好？

老闆：
我俾錢你黎做野，唔係黎學野
你黎學野應該俾返學費我

謝主陞恩

以前啲物價同人工比例對比而家都可以話正常，而家個比例真係 以前肯捱肯存真係有機會有車有樓，而家唔好話係公司肯捱肯搏，自己個三餐都捱埋先有啲機會 係我知實有啲叻仔幾十K起薪，又或者自己諗idea搵出路，但係你估香港真係咁多呢啲人咩，身邊好多FG計多都係攞緊20k起薪炸 計埋而家個物價，再蝕真係渣都冇

你做邊行20k fg

呢個就唔講啦
20k係計多左 身邊啲fd普遍bba grad聽講都係1xk左右起跳

有班人做野做到好似比咗條命公司咁
呢班友仲好笑

屌 不能認同更多 我依家番緊暑期倉 有個同事又係好勤力果d人 咩都拎曬黎做
放工都要OT 三四個字 最慘係逼埋我OT
btw Ot 冇水補

佢都係暑期工？係就真係 暑期工都要做爛市

遇著宜d同事慘過食屎

Btw,做倉扮勤力，老闆會睇到？

Bba fg冇家境正常係低

應該係大陸人先會咁

連登一開人工post就見到咁多人30k以上 所以咪個個都想捱囉

睇邊行姐

所以後生仔應該拒絕捐血，拒絕讓座，拒絕捐錢買旗。尤其薪酬少於20k。

咕哩幾勤力，係老闆眼中都係咕哩，隨時可以替換的奴隸。

係 廣東話 唔咸唔淡

佢係ft 但係間公司都濕鳩 佢人工以我所知係低過其他ft

咪易比老闆搵笨柒lo

冇專業既技能就係咁

攬炒

仲有：你當係自己生意咁做啦

我覺得年輕人根本唔需要負咁多責任，整個社會都係中老年人，同佢哋的子女攞最多。

責任義務係應該按收入去分配多少的。

即刻駁咀?

班老屎忽拎去堆田就岩 阻礙社會進步 蠶食社會資源 剝削下一代創意同機會 屌！

有道理

你可以唔做, 出去做管理層, 下面幾十過百人跟你... 有無咁既料?
機會係留給有準備既人,呢個世界無懷材不遇

“後生仔睇開啲”有冇力一戰

比錯負評

不能同意更多

後生女蝕底少少啦聽得多D

係就好

仲有「蝕底少少，當交學費」⋯

其實蝕底同學野唔一定有必然關係，市場上大把咩都學唔到得個做字的工。咁講完全係偷換概念～

香港畸形性會

四五六十歲果班人個腦真係用屎造
打工就打工啦，又要幫埋老闆講野，叫後生仔女蝕底俾老闆
點解唔可以掉轉下，你地幫下一代爭取多D福利？扮乜撚野識人情世故呀？你地廢物奴隸黎咋

岩
蝕都唔一定要蝕俾你下話

我有人工出比你，你應該袋底都幫我奶埋

未夠力

人老左就要承受俾人炒既風險
唔咁樣指下你 佢邊有價值

我地笑9番佢係咪怕比老闆炒

咪臭係！

乜撚野唔好怕蝕底 講得出呢句證明條友都係on99
呢個世界公平既 你想我做耐d至少都出多份ot錢

以前讀書呀sir都係咁教 後生唔好怕蝕 抵佢淨係識教書

第一個蝕底做爛市係邊個

後生仔蝕底少少啦 係前句，
下一句係蝕底要睇情況咁蝕底

冇錢就咪學人做老闆啦

仲有多勞多得 佢地好鍾意講
問佢地有咩回報又答唔出
完全比人洗曬腦

Ot有補水？

五個老闆同hr負評左

老細：我以前要供幾層樓好辛苦呀！

我屌你老母，知你辛苦啦 成日提

我首期都比唔起啊

屌你老母

後生仔唔好怕蝕底
勤力d努力d學多d
學到嘅係自己嘅 冇人偷到你！

班老野 想你收少d人工 ot又唔要求補水 但佢又要收足

係咪樓主黎
早幾日先見到啲差唔多嘅理論

基本上每份工都總有個仆街埋嚟拍拍你講以上呢堆說話

之後佢自己就繼續 hea

係啊

仲有開到口叫你唔好計較OT，同「比個機會你跟我學下野」

係HA secret睇到啲護狗真係個個咁諗
戇撚鳩

以前人工11k，食個飯廿零蚊
而家人工都係11k，食個飯四十幾五十

點諗

年齡歧視？

做高層就應該OT

班股東使唔使幫手洗廁所？

後生仔創業就一定唔好怕辛苦怕蝕底(睇情況)
打工? 不了

做高層既

間公司就真係有佢份啦

佢搞得好d野，係有回報

"你地真係唔捱得, 少少野係度唔開心"

老屎忽心態真係好撚難頂

可能我地老左都會咁

以前我點點點
成日遲走都唔好計較
個個都係咁
實習冇錢收但俾機會學野呀
唔好怕蝕底

當你同啲老屎忽講「呢度好似唔係咁做」
佢地會秒起鋼
「阿叔食鹽多過你食米」
「後生仔自以為是」
「以為自己大學生叻晒呀？」
然後老頂指出同一個錯處
就縮起個龜頭

以前part time 見過好多呢啲人

今朝啱啱俾人屌完怕蝕底

份份工都有人咁同我講
屌班老屎忽個個都係咁

自己乜撚都唔跟俾曬我，跟手屌我慢又唔夠OT 唔肯為條TEAM出力，唔係唔肯出力，不過呢個人工就做唔到仆心仆命咁囉

比番宜個post佢睇

Pt就屌撚柒佢啦

都唔愁做

認真pt真係唔洗驚
以前pt唔識出聲就比啲老屎忽出氣
其實你唔係全職佢頂嘴係無咩野

咪就係